Décomposer le problème suivant en identifiant un traitement pouvant être répété plusieurs fois. Concevoir un programme qui dessine un carré à l'écran en utilisant uniquement les primitives : `avancer(distance)` et `tourner(angle)`.
